登登登~喲以喲以咚噠喲！

簫之演卡箍贏嗯~簫之囉截截啜~

屌你老母你開撚完膠post未啊 你好撚柒閪煩啊

你又唔係護哥
屌人一啲氣勢都冇以為我會怕你？

再嘈post你上連登互相傷害
你知我中學成日影9你大撚把你啲相

你邊位呀
越嚟越多人扮識得行行